阿列沙巴拿加撲救成功率53.5% 五大聯賽上陣25次或以上最低

Premier League
7月23日 ·
本賽季
五大聯賽上陣25次或以上
撲救成功率最低門將😬

阿列沙巴拿加—53.5%
#PL

東網
Kepa無聲告別唔會再為車路士披甲

車路士喺2018年以破龍門轉會費世界紀錄嘅7,200萬鎊，收購西班牙年輕門將阿列沙巴拿加(Kepa)，不過2年時間證明呢次買人係完全失敗，據報周六(8月1日)英足盃決賽，車仔領隊林柏特已決定用韋利卡巴尼路把關，而阿列沙巴拿加亦將會被賣走，意味呢位西班牙門將已踢完車路士最後一仗。
阿列沙巴拿加上季加盟後表現唔算太差，但今季就愈踢愈頹，撲救成功率係英超最差，踢41場比賽只有10場唔失波，季中一度被林柏特雪藏。
不過韋利卡巴尼路畢竟年紀大，上陣亦有犯錯，Kepa之後再拎番正選，但英超復賽後連場失誤，聯賽3比5慘敗利物浦後，林柏特再忍無可忍，煞科戰重新起用韋利卡巴尼路。
英國《太陽報》報道，林柏特決定英足盃決賽續用韋利卡巴尼路，如無意外之後歐聯都唔會再轉換正選，而且總監施治已經展開物色新門將行動，阿列沙巴拿加必定被賣走。對利物浦失5球，就係Kepa喺車路士告別戰。

80m買條傻西返黎柒
皇馬果陣30m都唔買就知咩事啦

如果你識睇波，佢球球失親都係世界波黎，世界波救到就唔叫世界波，所以呢個數據反映唔到佢真正表現

幾錢先有人接貨

同上幾個車仔龍門比
真係爭好遠
不過今季車仔防守死球真係好唔掂

搵施治落去守都好過佢

高爾圖斯咁樣走法真係害死車仔
搞到要求其搵件廢物
仲要破轉會費紀錄

差緊個逗住型中堅幫佢

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中堅
我就同過一個中堅踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

車狗自己斷正啦
皇馬唔肯30m買kepa，等多半年用35m買古圖
然後車狗竟然買返皇馬唔肯買果個
仲要貴多50m

撲救率54%咁都仲有人幫佢兜

自己轉會總監柒就柒啦
如果kepa 唔玩鳩自己
可能唔洗雪
可惜自己冇能力有氣焰害左自己

矮撚打龍門無神救=無撚用既卡斯拿斯

我一直都唔明
點解車路士唔換拿華斯番嚟用

明明Kepa 喺西甲都唔係好突出

盲腸

on9呀？比我就操埋佢今晚救十二碼

咁撚癲

有冇諗過拿華斯肯唔肯
堂堂歐聯冠軍走去踢歐霸
寧願同古圖奧斯爭正選
係最後發現自己輸嘅唔係能力，而係年齡所以先會轉踢psg

還掂都要買新龍 不如雪7古圖一年

唔係西班牙正選龍咩？

其實卡巴尼路都唔好得幾多

比佢擔正世界盃睇下踢左啲咩出嚟

去PSG 應該搵得多過車仔